[召喚港島人］堅尼地城要人

推

要人啊

要人

人鏈

自推

人呢？

人呢

去緊西營盤

人

食緊嘢 轉頭出

人啊

自推100次

今次唔輸得

隔嚟街食緊嘢，八點前到！

堅尼地城海旁

唻緊啦

打格啦屌你老母

過緊黎

真？我已喺灣仔集合企咗，要人我即衝過來

影張相
唔講咩事就係咁叫要人

唔夠人連去西營盤

我去到果陣100人都無

依家連到堅尼地城泳池

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

push

一圖睇哂: 8點開波 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

Push

鏈到過左泳池
大家快來

Up

出緊嚟

推有用post

過緊山道

筲箕灣都要啊屌

而家好多人